窮人生仔

窮人唔好生啦屌你老母